有冇做零售業嘅前線手足依家好驚?

依家見到D冇口罩嘅客走入黎會好驚
又唔可以趕佢走
有D仲要走入黎係咁咳

屌今朝先有個女人向住鋪頭入面咳
仲要唔係一兩聲咳個d 雖然有戴口罩

咪返工喇

救命

唔洗驚好耐，好快會炒哂

依家好多鋪頭餐廳已經要求D客戴口罩同量體溫先準入

冇錢點生存?

會唔會驚無咗份工多d?

都會

救命!

連登仔會問你
「唔罷工都叫手足？」
「你對唔對得住還押緊無工翻無收入既手足？」

你養我呀?

總之小心啲啦
同客保持一定距離

手足

光合作用
核能
BTW
點解會覺得生存係需要錢呢
生存需要既只係水同食物

無錢唔得係叫(生活)唔到